
Припев:
Раз, два три — это Толпы дец внутри,
Сотри грани, мы перед вами, как на ладони.
За чистое небо в Урбане...
Под облако валило лицо, якобы мы не спали,
Высоко в небе парили чьи-то птицы.
Сияющие лица с пами, под солнца лучами,
Да, сомнений нет — с собой несем мы новый style,
Наш светлый файл уже крадется к вам, Джаман
Сойдет туман, когда попрет нас к планке капитан.
В объятьях неба мы летим вперед на встречу ветру,
В объятьях неба мы летим к вечному свету.
Дни бегут, откроя время двери, распыляя в атмосфере
Дым марихуаны.
Открываем для себя мы новые миры.
Дети Петербурга с вами музыка, двигайся в такт.
Влиянье сердца твоего подскажет — Делай так!
Делай так! Двигай головой в ритм. Мы с вами.
Делай так! Двигай головой в ритм. Мы с вами.
Делай так! Двигай головой в ритм. Мы с вами.
Делай так! Двигай головой в ритм. Мы с вами.
Делай так! Двигай головой в ритм. Мы с вами.
За коридорами улицы летели к солнцу птицы,
Хотели напиться, свободой, с нами поделиться,
Но веретеницу жизни нити мотали те чего ради,
Забывали о клади воды, кидались против течения.
Намеревались, оправдывались, перенапрягались,
Забывались, оказывались там, где облажались.
Ждали радости, черпали из гордости, имели наклонности,
Не признавали своей виновности, из-за скромности.
Искали мы себе подобные лица, хотели слиться,
Но... Как, как, как устрица прятала глаза.
Дама напротив меня в вагоне метро
Хотела сказать что-то, но не могла —
Устала. Встала картина, обычная картина
Этого времени, стена из бремени, ветрами севера
Несет меня так далеко, южные берега,
Но мы так близко, но мы так близко...
Раз, два три — это Толпы дец внутри,
Сотри грани, мы перед вами, как на ладони.
За чистое небо в Урбане...
Made are we...
You wona be free...
We wona be free...
Прибавь громкость, услышав мой голос, под минус
Поворачивай свой корпус, пусть твой компас
Укажет на мой мегаполис. Я влез по пояс в хип-хоп
Потом полностью впал в кому.
Но возраст дает ответ любому на вопрос.
Пять лет ровно мой мозг прибывал в поиске
Творческих идей. Я из тех людей,
У кого рэп должен изчернить свет.
Моей души, белый цвет кожи. Я ожил,
Ты тоже! Это бонус-трек с Krec, *Толпы дец* —
Пять человек на Kitchen-Records,
Прямиком с поезда, мчись под стук колес.
Направление севера укажет стрелка компаса,
Питер вне конкурса, абсолютный лидер — KRU,
Плюс каждый голос Толпы дец, KRU плюс,
Каждый голос Толпы дец, KRU плюс,
Каждый голос Толпы дец, KRU плюс,
Каждый голос Толпы дец, KRU плюс...
У микрофона — МС Фьюз, шутки в сторону,
Говорить буду всерьез...
Пять лучших из Питера в одной комнате.
Не знали наши имена? — Тогда запомните:
Я и Гарик, Тимбо и Сэт, биты от Мары,
Фристайл из головы, наполненной кумаром.
Тлеют косяки убойной ганджи...
Тему секи — я не повторяю дважды!
Спутники, что мы запустили на орбиту,
Передают куплеты, в любую часть планеты!
Запустите в небо сигнальные ракеты,
Чтоб мы знали ваши координаты...
Поражаем цели, как мишень в тире,
Не выходя из моей маленькой квартиры.
Если кто-то против — мы примем меры!
Мы остаемся верны стилю, не меняем веры!
